蕭若元：習近平到了2022年是不會放下手上權力

由12:15開始

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

燈爆

多謝燒山
即係2022年之前習大大就會放下權力

屌 燒山係咪on9
支那有雜種先會極速收皮

習近平不到了2022年是不會放下手上權力

［開心發現］香港混亂程度原來係政府操控（請傳俾左膠吳志森蕭若元睇）

全文連行動策略在此：

只有死亡先放下權力，雜種2022前玩完

明示雜種極速收皮

捱多兩年
仲有千千萬萬個雜種
滅國重組先得

我唔想咁遲先玩完
我希望今年或者出年習大大就拉柴

其實會唔會好似ussr 咁分裂曬

燒不利山打習地魔

2022正式解體

燈撚死習禁評

正確，我都想雜種做到死